HSBC張VISA signature好難批

真係無600K ABOVE都唔批畀你屌

我用月薪好快批

簽呢張真係著數到爆
9倍reward cash
啲分儲得超快！

無4雞一個月呀

即係兩樣都唔達標
唔批比你就叫難？

幾年前一出一申請就批

連登好多有錢人

public toilet card

我都想申請到

sor禁錯負評

其實張卡用落好怪，收入多，但佢個最紅額外分一年只係可以簽十萬！十萬後0.4%回贈！

姐係on9, 我2月都簽左7萬幾，打算伸請大新avios, 我伸請等張卡應該差不多hsbc vs簽十萬。

hsbc vs係好卡，伸請唔到不如伸請白金卡都幾好。

信貸紀錄好 就申請到第一張

唔冼woo之前我18k一個月都俾左我

白金有咩好

利申 有 ADVANCED個張

開個戶口就送埋

REALLY?

我高你小小 之前都無批到我

vs最多9倍分
白金最多6倍

得ADVANCED

屌 自膠

ADVANCE

用得最多係佢

ADVANCE 同 vs 卡 儲分係咪一樣？

果時用左白金1年左右
戶口長期keep得20k用黎找卡數
月薪大約20k左右都叫我upgrade上vs

佢主動由白金升我上去，我見佢幫我轉曬所有自動轉帳同分期，我先say yes。

伸手撚：點睇幾倍RC

利申唔夠40k 月薪，亦無600k係匯豐

我上個月advance入到600k即申請
1星期即批 之

我最紅自選放哂落飲食度，真係幾抵

差唔多次次都用佢簽，搵唔到一張抵過佢

我都放晒落飲食到
加上匯豐平時都多promotions 有額外獎賞錢。而家淨用一張都廢事煩

之前個rm叫我幫下同事手申請
點知用落又幾抵

有無巴打可以解釋下點抵法？

用緊Advance同銀聯鑽石
點先Up到vs 得30萬係戶口

去考公墓員咪有

10個連登仔有8個係公墓員，剩底兩個係工程師

呢張有咩特別？ 好似乜優惠都無

佢sell 我開最後我無用過剪左卡

認同

Fresh grad 到依家都用緊
外幣/網上/冇優惠就用 sc cash

平時冇玩信用卡，呢張正係邊度？求教

利申：想申請既話應該申請到

advance 都有飛機打

之前用白金，每月簽得幾百蚊
有日屎忽痕 上網申請upgrade
佢批左
2xK月薪 得幾萬蚊存款

月薪差3k話唔批就唔批。好sad

萬能卡

我都係

點會無

HSBC的信用卡積分叫reward cash (RC)
平時$250有一個RC,
一個RC當$1咁用,又或者換10個asia miles / 15個avios

HSBC的卡有分幾個category儲分。
呢張本身簽乜category都一定有3倍，其他卡得一倍。
之後仲有6倍可自由分配去唔同的category
當然都可以6倍分哂去同一個category
舉例如果成日出街食飯，放哂落飲食呢個category
咁每次簽餐飲就有9倍積分
所以可以極速儲到好多RC！！！

儲獎賞錢比HSBC其他果幾張多

成功例子，資產無60k但現政府(未perm)eo rank職系已經批

仲有三個月d獎賞錢就過期
得1000多d 又換唔到機票

打少個零，無600k，自膠

早2日收到批核sms,等緊佢寄卡黎

轉Asia miles要俾手續費不如平時買野用咗佢

可以諗諗用佢個新app，獎賞錢當cash找卡數

我之前都係18k，都批比我

40k salary
OR
600k asset

佢無啦啦upgrade 比我
我未夠18k
可能我用hsbc 出糧 又用佢啲信用卡用得耐

啲獎賞錢其實換咩最抵？
而家啲機票咁平係咪換 miles 唔係咁抵？

獎賞錢最抵應該係直接拎黎洗, 除非你有premium account, 換到avios, 拎去飛倫敦/北海道/機位 upgrade

無咩特別

有fd收入低過我，戶口長期糧尾都叫佢upgrade vs

但我自己申請都reject，見人話ebanking會彈出黎問，我就淨係見到問我借唔借錢，同埋成日寄借錢廣告黎我屋企

fg神科?

儲miles 用hsbc 超唔so, 用渣打張asia miles 最正

我老媽子個新卡唔好咁

好7

冇擇3個月？

BEA

擺*

簽唔夠收我年費， cut 左佢算

我放左6百萬係hsbc佢都淨係比vs我。屌

三個月到就簽夠

100萬會有埋premier喎

想申請
你地講到咁著數
但驚自己唔記得申請免年費
依家張最cheap 既卡 好似自動免

其實唔難

真係好好用

HSBC咁上下
去申請張AE Platinum囉

得5萬係戶口，非出糧戶口
之前用白金卡每月簽12k up，持續咗半年左右
準時交卡數，上網申請就批咗我...

搵佢做按揭就批左
月入600k up

average 3個月 4xxk
股票錢回籠
入夠600k 馬上申請都批到
批左又拎番走

月入600K仲係到上連登
快啲去食囡啦

月入60k up
打多左個零

咪係

有一球直升premier啦

premier定vs好用其實

講返先

月入20K

ADVANCE有250K

會唔會LIMIT爆左?

手頭上有張AE 白金 SCB AM DBS BLACK ADVANCE張信用卡

Lm

我有premier 但放左係櫃桶冇用過

點解

景計premier唔係好用過VS咩

BTW 新卡好7

用緊好耐，而家都係簽佢為主

老婆冇返工，不過用左好多年滙豐
自動upgrade

vs 儲分最快
但premier都要keep住
咁先有得用reward cash 換avios
1RC = 10 asia miles = 15 avios
所以換avios會抵d

唔同銀行嘅vs 卡有咩分別？

你唔過人地要求人地唔批
唔係叫難批喎
你話夠哂要求都唔批就話 je

我用開渣打儲miles

hsbc 轉asia miles 要年費

出糧+長期信用卡客戶，佢主動upgrade VS
而家只係用一張咭

用得耐升VS最易,乜都唔夠都upgrade你

原來咁多人冇月入40K/ 600K ASSET

我都無.只係由細用HSBC用到大,佢就比我申請

以前用幾張卡,而家用一張算數,佢個REWARD APP幾正

可以做個朋友嗎

唔建議只用一張 hsbc vs
最好搭多張 cover 面高 d 既去填返唔中 6 個 category 既簽帳
e.g. 八達通 AAVS

用開恒生Enjoy，信貸紀錄良好，而且用得幾多下，唔知有冇機會過檔VS，人工唔夠，匯豐冇資產，有冇人知批核有無Alternative 準則?

hsbc根本要批俾你用的話
唔會理你信貸紀錄好定壞
你戶口有錢就批俾你
多年前因信貸紀錄問題連戶口都唔俾我開
之後因為有筆遺產收
匯豐值頭蟻我開premier
填資料時已經包埋三張卡
一張白金visa,一張金master,一張signature
hsbc 根本係公廁卡

advance visa platinum同 visa signature 邊個好d
無啦啦俾咁多卡我好煩

Vs儲分，然後用premier轉miles最抵用

梗係VS啦
唔洗諗

fg點申請

中銀張銀聯鑽石卡難唔難申請？我見有個fd廿歲人用緊

果時我差唔多夠佢requirement
又係佢長期客戶（唔夠600k)
同佢講計埋bonus應該有
咁就批左
仲想借d倚唔俾迎新我

Bbq 做banking
Credit 易批d掛

之前申請完唔知痴住張卡封信飛左去邊 而家搵唔番

我入ebanking 見到叫我申請，填完資料幾分鐘就send sms 黎話批左
上個月買左部電視，$10000, 獎賞錢回返差唔到$800, 係幾抵用

我想問佢地睇幾多個月糧？我準備做份intern 5xk 計埋600k 年薪到但番三個月only, 會唔會申請到呢

成日買野食野有張vs 抵好多

非吹水 3年前 人工得17K 打黎UPGRADE 做SIGNATURE
由18開始用HSBC
基本上你用得夠長時間 同 用佢做出糧戶口都好易

利申:今年27

vs同premier分別有咩好處
利申開左戶口16年 淨係每兩三個月收過升premium同每個月萬應錢

signature waive 唔waive 到年費？
一路都唔up 廢事佢waive 唔到annual fee 要硬食

佢最近叫我upgrade但係哩排轉工，唔知會唔會有影響

唔知點解覺得依個POST打手味有D濃

Ebanking禁邊個制upgrade?
直接禁vs credit card Application?

入1M開premier戶口即批

利申: year 1 成功申請vs + premier card

打電話就得

sorry 好似引用錯
我係講緊hsbc vs

即接用黎拎拎卡數

找卡數

其實黑卡都係

有冇人試過冇匯豐戶口得張白金卡都升vs

初初我申請都唔approve
之後反而佢主動打黎叫我up

唔夠收入唔夠儲蓄仲要沖大頭鬼

充

Hsbc visa signature vs premiere master 邊個好

上面同問無人理

打電話叫我升

以前用開白金嗰張，早幾年換咗做VS

既打可以用黎找卡數

HSBC Premiere that master card is world master but to be honest 無咩特別，儲RC慢過VS，話就話米之蓮餐廳買一送一，其實得嗰三四間揀。不過有時有exclusive優惠，例如最近CX做promotion，用Premiere master card有800RC rebate 。

不過小弟長期用VS，有9X RC，好快儲到。好多朋友話max cap100k，但其實HSBC不定期有額外計劃，要自己登記，好鬼鼠。

利申兩張都有。

題外話，坊間呢期玩AE platinum charge card，貪佢係metal card

最右手個張同垃圾冇分別

個trick係如果你可以攞到VS同Premier咭，簽VS玩9x分，再用Premier換avios，旅行飛short haul係超抵

我張金咭無收年費好多年

其實HSBC 張VS 應該都鬆左好多

非鳩吹
有個FD條女讀緊U 做份PT(報更多到高過FT人工)
30K左右人工
好似交左一個月人工(最多個個月 3XK) 就批左張VS比佢

題外話 樓上有人話SC 會存得快過HSBC 真係得啖笑
只係計HSBC張卡 一年我都應該可以有20幾萬里數

有咩PT搵到3X K

做雞?

上連登上到洗左腦 ?

充你老母臭西咩

你唔係以為張19VS好撚巴閉下話
AE黑卡就話姐

25歲基本都40K
呢張真心公廁...

讀緊U 返pt 3xK

乜撚野PT 我都叫條女叫做

其實唔巴閉 好普通姐 係優惠多

但你年薪唔夠 資產唔夠 走去屌人唔批比你 唔係充係乜鳩

要出海睇乜撚野海豚既 有興趣你自己GOOGLE
我都唔知咩黎
個FD話要讀相關DEGREE先做到

YES

等CHING貼糧單畀班磨青見識下

我幾時有屌

討論下都唔得既?

咁做PTGF算了

臭窮撚又要威

VS公廁卡 無乜好威
下一張目標卡係AE白金 用資產申請
希望批啦 想去event

咪又要碌完卡要還錢

認真

白金啊豬啊狗都出到

你30K可以一戰啦

APPLY完無壞

難批得過shitty bank

儲開里數無用hsbc 信用卡
轉里數要比錢

Same here

姐係消費250有3蚊回，都高過渣打1% wow
消費250係餐飲有9蚊回

中6個範疇其一 係每250 係4蚊 唔係3蚊

唔係巴唔巴閉，只係人地有你又唔夠料申請就上來鳩叫仲要屌鳩人地唔批，自己咩料自己知啦，好撚樣衰呀

你on9 姐
過十萬根本唔會0.4%
得返6倍，但都有2.4%

唔係wo, VS3X 同埋最紅自主獎賞5X都係$100000 為上限, 過左$100000 點解仲有2.4%?

岩岩收到卡
本身用開19 enjoy card only
想睇下vsign 有咩正優惠 平時都係食飯買野上網訂野會碌

想問埋9倍簡曬食野姐係簽$250會回$9 ？
之後獎嘗錢可以直接拎去找卡數？
定直接好似cash dollars 咁食飯扣左去？

我細心講下點解話只簽十萬，我都知分開5x十萬， 3x十萬， 問題係我真係唔會拎張單比黎慢慢計， 你中9x, 其實5x同3x個額一定係一齊冇。要計我就唔計， 我當簽十萬就算

出糧就批 佢對自己客仔一人一張政策

用緊都覺係神卡

點解？

上個月主動叫我由白金upgrade去signature..而家up左唔知有乜分別

兩樣唔夠都批左

avios 可以換咩？

公廁卡

我之前去開個銀行戶口佢送埋
我放得1皮野係支銀only
又唔係用佢出糧

你阿媽有錢
佢都會批 ... 好似係

mpf都可以計嗰60萬

點恆恆生咁唔爭氣整張似樣既卡 ?

銀行叫我upgrade左二果張。
請問同左三果張大唔大分別

有時有 d promo 係白金卡或以上先有

都係可以換機票架

我同佢講張白金visa比人盜用左
佢話cut左佢再申請張新卡
我同佢講可否upgrade到signature
佢話冇問題
Btw我hsbc戶口長期唔過$15000蚊
而且仲要冇任何出糧紀錄
對上個次申講白金visa 係人工$14200
咁都批

月薪$23k

Btw
Hsbc premier Jade先難申請

無4萬個月
亦無60萬資產

邀我由白金升左
呢張d分真係儲得好快

屌佢老母
話說我啲儲蓄唔係匯豐
我畀晒月結單show我有超過600k儲蓄 佢都唔批俾我 係要我將啲錢調過去匯豐先得

不過儲分都真係儲得好快

我個張vs 得55k limit
屌一隻黑十都碌唔到

如果唔係用HSBC出糧係咪無咁易出到VS

白金用左6年都唔升既DIU

仆街shitty bank 我申請cash back 個張都reject 我
800K 年薪稅單 無借貸無不良紀錄
極度懷疑呃個人資料

我38k佢主動升我vs

55K LIMIT

再請教一下， 大貓 vs 同 premier 上有乜分別？

利申：戶口夠錢上 premier

想問下有邀請你白金升級既話係ebanking邊度見到？

我都有一張 11歲開戶 放得兩萬係hsbc 唔知係唔係有個同老母聯名戶口 佢送左張卡比我 仲免左年費 不過依家用中銀同AE多 依家二字頭 讀緊書 當冇收入

Shitty bank 好易喎，一星期唔夠就收到卡

應該係信或電話

斷估

咁我又無咁大洗碌到100k

咁大洗老左就知草錢難

有個tab叫專享禮遇

呢張睇怕都會變公廁卡。

我本身無佢銀行戶口唔知係咪咁唔批
而家睇緊scb 張cashback
但如果vs 著數多都係出vs 算
反正hsbc 出糧

無申請過，匯豐自己寄黎迫我用

Ok

唔駛搵的，login 入去一定見到，勁煩的

呢張都冇咩特別
出糧唔係大貓, 戶口唔夠佢要求一半, 月薪又唔到佢40k 個數
佢幾年前都自動幫我將白金升級

公廁卡黎

唔該巴打先，咁應該冇邀請了
自己冇匯豐戶口，只係得佢張白金卡，仲要好少用

Set 高少少等大家努力啲搵錢

門檻低公廁卡就冇咁多著數

是咪張張匯豐卡都要比$300一年，先可以换asia miles / avios?

可以打去cs問下有冇得upgrade

香港中位數係15k 呢度咁多30k up, 連登果然個個精英，條j 30cm 長

UG返PT都3XK

無乜用，d reward cash 又唔好用

用開大新BA, 15萬就有又好用

rc 直接扣卡數都唔好用 點先好用

本身用 sc simply cash 但發現hsbc vs真係好似好抵
如果申請唔到vs 申請hsbc 邊張最抵屌

巴打張白金用左幾多年？

Premier張信用卡最多得6倍儲分，VS有9倍。

要留意如果儲reward cash係為左換機票，
reward cash換avios係只限premier客戶，所有其他客戶只可以換asia miles。
Premier就換asia miles又得，avios又得。

所以簡單來講如果唔會換avios，
唔需要特登申請Premier。

開住hsbc cup先

係呀。
無論申請Prestige定係premiermiles都好快喎。

而家目標係希望有AE platinum Charge Card。
但AE黑卡就一定冇希望。

話說，我年頭先申請到。但最紅自主賞嗰邊淨係得五倍積分俾我分配。係唔係依家改咗五倍，已唔係之前嘅六位？

Btw 有冇得check 返個瓫配記錄？

六倍*

一向都係五倍
加埋BASE一倍所以係六倍
VS加三倍,總共九倍

月結單有得睇

唔該曬哂

5年以上

申請VS既兩個條件我都冇.....會俾咩

AE platinum charge 好廢 酒店會籍多餘啲會籍根本唔值錢 保險多餘得黎 岩岩又cut保障 草里數叫有啲用下但又唔係真係最底用 一過十幾萬就變廢卡 張卡係就係金屬製 但跌一跌就崩邊 2000蚊credit 當自己買仲好 仲有條款限你點用點用 白金秘書係算係最有用 無聊想搵人傾計打下都幾好吹 問機票酒店價格又唔係底 話咩AE專有福利 屌咪又係 early check in late check out 不過又係酒店話事 唔係complimentary 幫佢買機票就官網價 但係就送濕9機場快線車票/坐business 買夠錢就用架MB S/E-class 送你出機場 垃圾 坐的士好過 AE機場貴賓室？仲垃圾過cx個business貴賓室 以為黑卡有好野食？錯啦 咪又係叮叮飯咁 一般咋 最多咪多杯香檳飲 平時黑卡個位多人到呢 多人個陣成4-5個家庭 二十人逼係個細細嘅空間 咪再對AE白金卡打飛機啦

個人覺得Prestige 幾好，雖然儲miles一般
但訂酒店果度真係好正

不過其實慳翻黎d錢同出張cashback差不多

公司開年食buffet，埋單職員話VS有8折，老細話冇，但公司文員隨手就潛左張HSBC VS出黎，風頭一時無兩

成日用佢白金簽卡 一年左右就叫我upgrade 做vs
窮撚收入完全達唔到佢要求

巴打好不滿咁喎
收咁貴年費原來唔值ge

打到落底見到冒險樂園 笑左

Event 諗多左啦

之前信用卡post有巴打話有
7000幾蚊年費 點都有D特別野玩既

人生贏家黎

同VS 俾有咩優勢？
因為有Prestige, 見VS 講到咁吸引
想搞返一張

點樣直接扣卡數？

我都係想用黎食下女啫
所以先諗住係買車買樓前整張白金卡
買完就無機會開架啦

次次我都係換惠康

最右果張如果去外國消費幾好

食女 下下講錢 好唔抵

未想識真心女朋友住
要扮窮真係唔容易
所以想試下食港女先

我已經做左半個老親

無得食女了

強巴你咁有米
無得食女都可以玩車

而家用reward app你想點扣都得

唔洗再換coupon

食ol唔掂「淘寶野」「得黑卡冇撚用 咁勁用pb信用卡」
食妹妹又唔掂「依張卡咁怪嘅 未見過」
食中女唔掂「有錢一定玩女人」

點夠你疊水

啱啱考到牌 真係準備買車

本身係advance 有日無啦啦寄信黎話可以up做signature
但我收入同存款都係唔夠數

啱 我身邊同學連hsbc vs都唔識

我估係個期要追數
你好彩

講到咁so有啲想申請
600k資產一定要放佢地acct先得?
有第間銀行statement prove 600k得唔得?

AE真係冇撚用 我最常用都係攞黎買戲飛 買一送一

一睇就知 hater 文
申請唔到就亂up
貴賓室用國泰business 比
無錯，的確差過國泰business
但如果國泰business 算垃圾，有邊間機場貴賓室唔垃圾？
唔通plaza premium ?!

兩間唔同銀行 資料都唔會「公開」地互通啦

屌，我月薪20k都即批， 不過樓按係同匯豐做！

20k月薪都買到樓

父幹

點upgrade張卡？網上ok？

我想用第一張
但佢俾左紅色果張我😭

用開白金 成日寄信黎叫我升喎
之後係ebanking 禁幾個制就成功批核
有咩咁難

咪傻啦 cx係就係好 但比佢以前更差 係first 個個叫冇咩人大吧好過cx 不過香港黎講cx係算好 而申請唔到就真係笑話

買唔到架 想簽一百萬起碼平時要簽開近十萬一個月/比存款佢睇 起碼要二千萬以上啦 咁就應該簽到大碼

我意思係我買完樓之後無哂cash
用唔到資產證明黎申請卡

屌呀年幾前我月入18.5k 家21.5k
有樓按起hsbc 做
我申請佢唔撚俾

長期2m係hsbc
sell了幾次申請了
的確免費百佳劵好像多很多
每期大約成千

冇父幹，兩公婆點解買唔到！

層樓係咪你名？出糧戶口係咪匯豐？ 強積金戶口係咪匯豐？ 股票戶口係咪匯豐？

等左兩個星期都未批

簽得多又(<100000)
又飛得近的話,抵

交年費300
普遍計
AM30000里 vs Avios 20000里
唔計短期promo
$4里 vs $0.84里 (網上海外計 14x)

當只换一程算入300

$120000 vs $16800+白花300

HSBC 張張獨立計
不過無新客咁多

張卡好仆街, 次次去親外國用都比卡center security lock 左, 要call card center unlock

你好似完全無答過問題
零分重作

你又覺得邊度d lounge 比國泰好呢？比香港好呢？定其實講唔出呢？問完你，你只答”好多”

邊張？

當我冇問過

Sydney Qantas

Dubai Emirates

Dhabi Etihad

年薪啊

前排開戶口順便拎埋VS，但新卡design唔係太靚

Hang Seng prestige world mastercard 15x cash dollar 仲抵？

Sydney 點會好得過國泰
杜拜我就唔識了
但垃圾窩？

如果本身冇𣿬豐/恆生户口，找卡數會唔會好麻煩？

Pps

8達通增值有幾多回贈？

點解2018 年仲人問呢樣野

整個AUTOPAY唔係好難掛

BTW PPS就真係十幾年無用過

HSBC 儲唔儲到BA?

有premier就得

冇, $2000 都俾唔起學咩人用visa signature

有幾難呀

我有VS 乜真係好著數咩

一係暗串
一係唔識用
一係太有錢，唔洗理咩回賺

正常速度真係好
過年前兩星期apply
年三十先收SMS收到伸請

用左一年
回贈都淨係見到有rewardcash balance 3000
其他乜優惠都無

咁應該係2 唔識用

RC3000夠你換30000 asia miles來回日本
有premier嘅話
暑假promote換到60000avios
來回英國再來回日本都仲得

咁叫唔叫著數

想問下係咪月結單見到收年費先打上去waive定假設3月收，2月就打上去？ thanks

層樓係 真金白銀俾首期之後供
出糧係 ..
強積金係 雖然得廿個起入面..
股票戶口唔係了 ..以前玩過下IBOND都放鬼哂

咁都要睇佢一年洗左幾多
如果只係洗左20000-40000
算係用得幾好

回番佢，HSBC平均一個月有2種promo左右
不過對你有無用古真係唔知
咁除左打折就係回RC,你想仲有D咩

又咁講，如果平時唔出街食飯係咪無咩用？

Both ok

無得免年費

vs 換business 抵唔抵？

有其他categories

why not both?

VS 唔係本身就有 年額外三倍咩？
姐係唔理咩category 都係$250->4 rewardcash

我以為係

你sure簽乜都有?

只要within呢6個category

當然
交水電煤，octopus自動增值呢啲梗係冇

通常都係overseas spending, 想問下hsbc既usd 個rate得唔得
用開sc simply個rate幾好

都係睇你覺得用VS儲番來的asia miles會唔會儲得快過用其他卡je

老母得廿萬係銀行
近年先做野 月入得10k鬆d
之前用白金
銀行都塞咗張signature俾佢
仲要塞左兩次 第一次老母冇要到
免年費

呢d唔駛諗啦, 肯定無, 係得citi同埋某兩三間先有

中資行多數有
hsbc hsb 就一定冇

個rate唔會有幾抵

因為簽外幣有1.95%手續費

呢張卡有咩好

佢都同我轉晒
但係網上購物要自己轉就收左佢線

其實HSBC upgrade都好鬆手下
我岩岩出黎本身想申請普通卡,佢就俾張白金
過一排就up左VS
我都唔達標

我用sc個rate幾好, 好多時都係7.8x-7.92既usd rate, 再加埋有2% rebate
所以想望埋hsbc 個rate大概係點樣
我一年平均都簽500k外國野

其他bank好多都7.95-8.02

我想問DINING CATEGORY有冇咩要求??
有冇餐廳list?

冇呀，所有食肆
麥當勞都計

張白金用左幾耐？

係有啲酒店餐廳會唔計

申請

本身有無戶口?

用左3年白金，申請左兩次vs 都reject,
某日冇啦啦打黎叫我upgrade

岩岩出黎做野，之前係網上申請最廢個張都收左皮諗住都無行，點個今日因該戶口d野去左銀行，個職員問番我話e個出糧戶口，點解唔申請堆信用卡

正常唔會大分別..係唔係睇錯7.95-8.02似係用網站rate

sc 都係用master rate x自己+master 1.95%

hsbc 都係用 visa rate x自己+visa 1.95%

sc 仲會收dcc

hsbc vs 海外網上14x 回 5.6% 你話呢

應該唔係無聊hater
因為作為card holder都同意佢講法
貴賓室就唔知 無用過
簡單講筆年費俾左唔覺得值，唯一好處係埋單果陣俾啲無知女孩睇

溝d 岩岩出黎做野既妹妹仔就得既

唔係啊, 我同時用緊HS同埋CITIBANK 比較過
SC就一個RATE已經包含埋個 VISA FEE
出到黎真係7.95或以下

如果純講年費同benefit, 白金信用卡確實抵好多

我個時18k都得...
可能payroll係呢個

18k 人工，有幾多存款

最緊要有PAYROLL兼夠年期既啫

夠年期

即係你係HSBC 行PAYROLL行夠一兩年咪覺得你穩陣啦

你意思係月入得18k但戶口又冇60k資產都可以？

我女朋友唔得ge
佢俾HSBC reject左
所以我變左出附屬卡俾佢
卡數佢找
但佢啲分我要哂

600k 先岩
打錯

個rate日日浮動，你比較同一日簽既rate?

如果我出糧戶口唔係hsbc呢?

有premier 係咪唔洗畀年費?

HSBC可唔可以用SI扮payroll?

有冇方式叫佢升級
利伸：唔達標但係出糧戶口，有張普通白金卡。

張白金比120k limit都唔比我升VS

佢年幾前又send信又打黎叫我轉
你等下佢囉
我2樣都邊皮都掂唔到

唔關premier事，
主卡收年費你就打個電話去waive，
HSBC好方便，
撳個制就ok，唔使同真人講野waive。

但附屬卡的1000年費冇得waive！
所以如果年薪／資產夠最好男女朋友一人申請一張最抵。

但附屬卡的1000年費冇得waive！ <--- Why not ?

得呀，升級有3個月免收最低存款費
3個月後申請降級囉
然後無限loop

其實如果香港消費，HSBC SIGNATURE定渣打果張儲MILES比較快？

我打電話去就waive 到窩

中分類咪匯豐

我打過waive到主卡，但係 waive 唔到附屬
咁我要搵真人問一問先

唔可能waive唔到
咁撚有人用咩

少過一萬...

有無用家可分享實際用途有幾好?

消費模式唔同
各花入各眼
每兩三個月一套日本來回囉
或者每250回9蚊咁囉

係啊, 我搵左一日特登試, 真係好大差價

唔係HSBC, 又無ASSET又唔夠月薪又無拎過HSBC卡, 咁就忟囉

乜咁多人有成60皮

有按揭係大貓呢？

咁肯定過左600K ASSET啦

HSBC個total relationship balance寫明唔計按揭
只計savings,MPF, insurance, stocks, etc

唔計按揭 唔計未找的卡數
但係計私人貸款

新卡個design真係柒到

HSBC MPF係邊間？
富達係咪都計？喺HSBC online banking可以check到MPF

我估會計埋啦
因為fidelity係under HSBC ge

保險計的話 如果我係hsbc 買165蚊一個月 保60萬的話 無儲錢成份 會點計

For life insurance with savings or investment component:

1. Investment-linked life insurance policies include the total cash value of the policies;

2. Other life insurance policies include the total cash value of the policies OR total premium paid less any annuity payments received (if applicable), whichever is higher.

點先做到2 3個月一套來回

消費模式唔同嘛
無飯家庭咪出街食

廿到尾都無好自己反省下

邊兩張卡

間間都係跟visa master 價位乘上去
而每間bank個rate都係1.85-1.95(に唔計Aeon, 銀聯)
又唔似dcc, 因為sc都要俾
邊日咁大波動

有無人知張卡舊左殘左有無得換返張新？但想要返舊設計

利申 用緊紅色邊果張舊design

而家換應該 99% 新 design
要換你是但諗個藉口打上去 hotline 講就 ok
(e.g. atm 有時 read 唔到張卡)

我d卡同你一模一樣

想問 : 有張world (自己名) , 可唔可以用張world去申請?

想請教 upgrade到 citigold 的話，張提款卡有無唔同？

有生意唔通唔做😂😂😂
班銀行狗不嬲認錢做老豆

巴打都有玩冒險樂園?

依加貴到仆街

玩個籃球機 好似收8個幣 2蚊一個幣

返大陸玩 10蚊9個幣 2個幣玩一次

我都覺
每次去玩好似倒錢落海

我係citibank冇bank acc
剩係用佢啲信用卡咋
銀行戶口我用HSBC ge

不過一次買$1000會平啲ge

都係 好似1000蚊有995個幣?

不過依然好貴

係黃埔有間好大間既冒險樂園
去過一次 發現入面好多機都維修緊

係呀995個

講起黃埔
我就係聽講話好大間特登走去果度玩
嘩真係多人到嘔呀
竟然要排隊
搞到冇乜心機玩

同埋就係入完幣有故障叫staff
等十世先有人來

乜catagory都有3倍咩？ 其他好似都係得0.4％咋喎

要係within呢個網果幾個category
繳費，八達通增值 呢啲唔使問都肯定冇喇

citigold張提款卡金色

有次去唱日yen
佢問我要唔要
我：好呀

之後冇耐就寄咗嚟

一次買1000蚊太多
依加好少地方有

995個真係有排玩
咁大個人 都唔會存飛仔換野架啦

同女朋友夾公仔

唔係開户口就有？

開中銀理財跟

我擺晒落海外簽賬

利申 住外國

佢網頁意思係 你揀嗰項就會有2.4％ 其他5項有0.4％喎

唔係咩

金，白金, premier master先係

vs係 選個項3.6 其他1.6

因為VS特點係坐底點都有有3倍＋basic 1倍
再自己分配另外5倍

我show呢個網純粹講明乜category會計分
呢個唔係specific for VS的網

如果你睇番HSBC官網：

†HSBC Visa Signature Card cardholders automatically earn an exclusive extra 1.2% RewardCash rebate (equivalent to extra 3X RewardCash) in all “Red Hot Rewards of Your Choice” spending categories.

所有合資格簽帳基本回贈 0.4%
最紅自主額外 5 個 0.4% 比你放落 6 個 cat
VS 6 個 cat 都有額外 3 個 0.4%

e.g. 最紅自主放哂同一個 cat
VP card 中 cat (1+5)*0.4%, 其餘 5 cat (1)*0.4%
VS card 中 cat (1+5+3)*0.4%, 其餘 5 cat (1+3)*0.4%
VP VS card 6 個 cat 都唔係既就 (1)*0.4%

多謝巴打指教 可惜我唔夠資格apply

無用bank, citi 無咩分行好麻煩

Namco都有

600k資產有幾難 仲要計埋強姦金

因為 d 錢放喺第二間
mpf 又唔係用 hsbc

早兩日係大貓 e-banking 申請，噚晚就 e-mail 覆批左

介唔介意分享下

想見識

剛剛申請左， 應該批掛

利申： 有premier, 年薪唔夠但支產應該夠

有無學生申請金卡教學

有premier實得
會用資產批

24y 15000 salary
6 years. 唔計bonus

當你唔升都有1.1m

冇60皮甚至6皮個d
一個月得八千？

你當人地 0 開支咩

佢意思係6年儲到60萬。
佢當開支佔收入（$15000）四成，其實都make sense。

其實一年間好多開支避免唔到
做5-6年野 overall儲到人工50%我覺得已經唔錯

利申：冇 premier (其實係佢想俾我, 我唔要), 亦唔係係大貓出糧. 只係早排申請同用左個按揭, 有晒糧單入息証明係佢度

咁儲到又唔等於會放哂落hsbc account到

呢個又另一問題，係不能定不為

唔係既 可以 擺股票一間 出糧一間 儲錢一間 㩒機/過數又一間
仲要現金先可以話轉就轉

同埋匯豐戶口冇優惠

Not 5倍？？

VS比其他HSBC credit cards優勝特點係坐底點都有有3倍＋basic 1倍,
再可以自己分配另外5倍

如果你睇番HSBC官網：
†HSBC Visa Signature Card cardholders automatically earn an exclusive extra 1.2% RewardCash rebate (equivalent to extra 3X RewardCash) in all “Red Hot Rewards of Your Choice” spending categories.

想請教下,因為戶口之前己經升左Premier, 銀行果時問我要唔要埋張卡, 但因為n年前畢業到今日都將買落既保險,分期都擺晒落張"白金學生卡"度過數,怕麻煩無要到. 拖拖下見大家都講起好多著數,諗緊開唔開番張,只計實際既話其實Premier 好用定 VS好用?

碌VS卡儲分 (回贈倍數高)
再用Premier卡換avios (rate 高)
兩張卡d分share

VS比其他HSBC credit cards (包括Premier credit card) 優勝特點係坐底點都有有3倍＋basic 1倍,
再可以自己分配另外5倍

所以當用盡某個Category,
premier = 6X
VS = 9X

但premier張card一樣需要keep住
用來將極速儲番來的分換avios

VS
premier 只係得轉 avios 有優惠
但你可以用 VS 賺分再用 premier 換

多謝樓上三位巴打解釋,我可唔可以簡單咁理解如下:
P卡本身換里數有加成,而VS就碌果下儲分有加成
如果要奶盡就應該所有野都有VS碌,而P卡唔洗帶出街,純粹HOLD住黎將VS既分轉番里數,
岩唔岩?

exactly
P卡換avios個rate應該係全城最靚

yep

幾位巴打感激不盡,開完卡搞埋個CATALOG 以後我會食飯搶埋單了

唉唔好提 依家連d叔伯姑姐都識玩里數
上兩星期新年食飯一個二個搶住埋單(要夾返)
上到糯米飯已經擺定張卡喺枱面

我果d仲係長輩年代,大時大節都係我俾再share,應該無問題

其實往年一路d長輩都係比我碌
但今年到佢地自己識玩就攞返黎碌

如果無HSBC戶口有幾錢都係假

利申: 恆生fans

用開恆生戶口同信用卡，但呢幾年佢既卡真係冇競爭力

我係恆生股票fans
0011係我重倉股
但我所有$係放哂HSBC

垃圾

講真恆生卡無咩優惠贏其他行
次次落分行又死lur人sale野

恆生都有fans

可能就係咁業績先咁好

得張 citi prestige

原來 hsbc vs and premier 咁正。。。

Premier係咪仲難申請過vs

岩呀
恆生員工博盡幫公司賺$架
之前去柜位拎張信用卡都sell我買保險呀。

所以買股票來講必定係揀恆生，唔會揀HSBC。
雖然低息過HSBC，
但恆生股價長期跑贏HSBC架。

唔關事
一個係戶口卡
有戶口就出得
一個唔係戶口卡
街外人都出得

btw 有 premier 一定出到 vs

我都有一手恆生

100萬資產就得

不過冇premier咪換asia miles， 現金劵囉
都抵用過好多卡架
9倍分喎

識貨

我用prestige係貪佢個priority pass

大新 VI 卡都有
放 50 萬喺戶口就得

個reward app 係咪換唔到現金券？
淨係㩒到用分找卡數

巴打好熟信用卡

咁惟有用番網頁換

剛剛再仔細看
要食其他x3唔易，好易中伏
好多零售無類別
真係Vs都唔可以亂用

零售好多都係唔中，餐飲/百貨個d就易中

巴打我都係

但香港入過一次原來成個大陸城咁

d 野食又普通

你有無去過外地？？share 下

倫敦果個ok呀
有冷熱盤任食
野食都算多選擇

用恆生月供緊恆生 冇得輸 啲sales煩撚到

我都無，我做收銀時候見到客個銀包有

有無人知匯豐卡個持卡年期點計
如果我手上有張持卡 10 年嘅卡
之後申請多張新嘅
一年後我 cut 咗舊個張
咁我個持卡年期會唔會重新計過 (1年)？
定係會繼續 keep 住加上去 (11年)？

KEEP住加上去 只要你一直有持有 無斷過

唔該晒巴打

應該係。戶口卡

一定會呀！

收入資產都唔夠 出糧戶口但每個月d錢都放另一間銀行
reject左

正常
反而唔知點解有巴打可以得萬幾蚊都批

我無600k都有wo

我都唔知點解
戶口長期無放錢，又無40k糧都批左vs

批左咪好
呢張真心儲分極快

係，快過白金卡好多
係早兩三個月online banking話有得upgrade就試下
點知真係批左

用左幾耐白金?
我唔想開 HSBC 戶口
(大新果邊高息)
年薪唔夠
所以想等佢 invite

之前試過收到promo 申請表話唔使睇入息就有得批銀聯鑽石
不過我無申請

有hsbc戶口，但無信用卡想問
開張hsbc vp好定開張大新嘅航空公司聯營卡好

嗰時戶口60萬都唔批
月入差3k

開BA都唔錯呀

連登真係好多有錢人

應該用左3到4年左右
但我本身有hsbc戶口，係長期無錢
唔知有無分別

HSBC! 2.4%

我收到果張係匯豐銀聯雙幣鑽石嘅form
唔係中銀
自膠

啱啱打上解決流動保安問題
傾完後話介绍信用卡優惠
睇黎呢排真係易閞D

我心諗係唔係唔閞戶口想閞張Premier俾我

中銀果張有咩特別

VS 卡已收到同 activated. 係邊度可以 set 那個 x6 rewards 擺係邊個 category?

中銀張vs 有冇咩特別 開左張唔知有咩用

2月27申請附屬卡，未有回音

仆街 年薪差小小到48萬 都俾人reject左

咁難申請既咩
我用佢張白金visa 三年左右
戶口長期得五位數
無用佢出糧
佢早兩個月叫我upgrade 架播

係咪碌得多

我30kapply兩次reject, 過多兩個月佢撩我開

少用呀
平時無咩點用 每個月少過一千
不過早排老豆成日出入私家 先用下
一次都係幾萬ja 兩次度

反而想知如果有用開白金
不過冇hsbc戶口
佢會唔會invite我

大新高息? 而家有咩promote?
我都有舊錢定存就到期想轉
detail plz

大新出糧戶口 promo

請問 priority pass 係 for 邊間航空公司?

想問呢個玩得過？

hsbc vs 有無得玩現金回贈

priority pass有list邊間lounge可以用佢入
搭乜航空公司都入得
入lounge果陣show priority pass同登機證就ok

Thanks Bro

download hsbc reward+ app
入面個賞付款可以用 RC 找卡數

頂

佢入錢要用 chats / 同名既其他銀行支票
提款要用 chats
你玩埋我果份

卡已收，俾成二十幾個limit 我，咁多

突然回帶我成個星期前個回覆

巴打

用左幾年白金，唔知申請批唔批

點check佢批唔批

lm

唔批佢會有封reject letter俾你

邊間bank/card攞priority pass最抵

Ae cx

比我一定打去降額。

出糧戶口 年薪四十萬 hsbc銀行有二十幾萬 reject 左
上面又話萬幾2萬蚊都批 搞到我衝出去柒左

巴打幾時申請？
我又係出糧戶口，但年薪得十幾萬，資產有差唔多60萬 上個星期申請，星期2收到申請通知

正常見到得百幾k年薪申請480k 既卡應該會即刻reject

想問下銀行打黎確認資料係咪代表批？

NO
確認只係 make sure 係你本人申請
唔係被申請

本身得張basic 卡好撚少用 無啦啦打黎叫我upgrade vs
仲有平時好少check 月結單 果次一睇原來vs 收左我2k 年費 好彩有我waive

利伸 300k年薪 長期用冇腦ds one+

上次無確認資料直接拒發
今次有打黎算唔算進步左

打黎確認再拒發

轉用大貓做出糧戶口，出一個月糧之後申請即刻批咗。本身都用緊張白金。

月薪本身meet到？

係啊，本身個戶口得1萬蚊

幾日前返緊工，打黎叫我upgrade VS，講左成十幾分鐘，仲寄埋一大堆卡黎， City Super, Harvey Nichols, Sidefame LTD, Dickson，唔知有咩用

利申： 4x K 月入

本身有白金卡，上星期new application 申請signature, 批左

呢張有無得打電話免年費？

Waive 到

係唔係網上銀行click申請signature

同埋批左，會唔會cut左你張白金卡

同埋如果唔批，會點？

都係上網申請，人工、儲蓄唔夠都批左
要自己另外打去cut 張舊白金卡

唔批會過排寄番張rejection letter 比你

最怕要影響用緊既白金卡

影響用緊既白金卡？咩意思？

唔批signature會唔會自動cut埋我張白金卡

原來無放錢係HSBC, 係唔可以online application

唔會...未聽過會....

Online application 冇HSBC Account 都得...唔好玩啦....

Credit card唔係HSBC account咩

睇黎都係去將資產轉移啦

話掂用開既痕身都唔覺得特別好

Online application 上佢官網就申請得啦⋯⋯登入都唔洗，我本身都係得信用卡無開儲蓄往來戶口

兩星期前上網申請，今朝批左，年薪唔夠差幾皮嘢但喺大公司做，我估佢地會睇埋呢樣